正式宣佈：連登會搞到呢場抗爭失敗

愈來愈多五毛網軍帶風向 衰在一直都有班傻西跟

次次帶既風向都同現實相向 不過次次都過千正皮同推幾十頁 阻礙晒其他post

以後行動post 推唔到 連登人同現實諗法愈差愈多 之後開始產生嚴重分歧 繼而分化 場抗爭就玩完

就好似今次撐加泰集會做例 五毛風向係叫人唔好去 一去就會輸

但係輸乜撚野？去左美國就會唔撐香港？訓撚醒未

唔通美國真係覺得你香港人慘先撐你咩 咪又係中美利益 根本人權法好大因素就係用黎制衡支那係香港既利益 呢條法案一定過硬

你估美國唔知你香港人拆鐵裝修 汽油彈？ 就因為你單單一個撐加泰集會會唔撐你香港人？

繼續落去一係放棄連登 等佢變第二個高登

唔係就等連登五毛散播錯誤思想搞散場抗爭

你有獨立思考㗎嘛

高估左連登

如果大家淨係靠連登做決定
我諗應該輸撚硬

禁大個人自己俾d獨立思考啦

標題要好d

初時連登行動po同核彈係好清晰
留意番而家行動po文宣其實好多都有爭議性

出過去就知連登只係佔運動好少部分 , 但係連登手足文宣上嘅宣傳能力係幾高

你而條支那狗就收皮啦

搞爛連登係其中一個手段
由早期fake new ddos 分化咩都有
網軍要攻都冇得避 我有個acc已經入唔返 大家自己要有獨立思考

因為你個標題而拉

連登一直都係平行時空

獨立思考，善用起底，唔好淨係睇登

你邊位呀正式宣布

上街既少睇連登 純綷係睇下有咩行動咋

次次凌晨都有幾個差唔多主題的post加大量正評
一訓醒睇到真係黑人問號

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

睇唔到連登仔同現實出黎抗爭個班諗法次次都唔同？

無錯 連登重要在宣傳 影響既係一大班和理非 所以我話五毛散播錯誤既思想會抗到呢場抗爭失敗